我們無法一起學習 D女又幾五

個個都係好女仔
不過都係古橋 老師好

點忍

屌 打錯字

老師冇得輸

老師無撚敵 不過結局應該係眼鏡妹

古橋冇撚得輸

古橋啦
真女主集集轉髮型
小弟排名如下

古橋=老師》黑肉》眼鏡女》小學生

文=小野寺
最後應該係佢一齊

桐須>all
不過點睇都係古橋贏撚硬

agger

理科妹個新頭好搞笑

老師>前輩>文=理>老師個妹>黑肉

all in 老師

作者好撚偏心文組
最鍾意黑肉 但係炮灰到冇眼睇

呢套嘢回合制派糖 但派得最多係古橋 而理珠派咗等於無派

老師最五

成日轉髮型同助攻
關鍵劇情都有佢份
根本係親生女待遇

弱弱一問 點解呢套冇h漫

老師贏

老師好正
不過咁遲出場肯定輸
作者係小野寺派

有啊，之前係ehentai 睇到，畫風完全一樣

老師有

文乃

我記我好似睇過黑肉